[切丁]男人最痛！ 筲箕灣菲籍男揮菜刀自宮尋死

筲箕灣菲籍男揮利器自宮尋死獲救，早上7時39分，愛民街30號一個住宅單位，一名42歲菲律賓籍男子Martin，疑因不開心，獨自在家時突以菜刀割掉陰莖企圖自殺，其37歲女友返抵發現大驚，慌忙向外籍鄰居求助報警，救護員接報到場，為他急救後送院，警方正調查他尋死原因。